侵宣佈巴林與以色列關係正常化

Bahrain agrees to normalize relations with Israel, Trump announces

CLS 抵被提名和平獎

世人欠佢一個和平獎

可惜左癌太多

和平侵

侵官酸

[中東和平] 巴林將與以色列關係正常化

幾多個總統都做唔到嘅嘢
佢做到咗
但都依然俾人話係癲佬

其實呢幾單野真係好撚痴線
基本上係為美國退出中東鋪路
以後可以交哂俾以色列搞

相反隻creepy pedo joe & nigga ma

究竟係真係咁想同以色列做朋友
定係憎伊朗所以敵人的敵人就是朋友？
無論如何，世人欠侵一個和平獎

Shut Up

CHINA TRUMP FUCK OFF

Both
遜尼派阿拉伯世界共同敵人就係什葉派既伊朗
阿拉伯世界發覺同以色列交好既利益高過撐巴勒斯坦

以色列始終威脅唔到佢地嘅政權
但伊朗唔同
伊朗根本冇放棄過輸出什葉派革命
嚴重威脅遜尼派統治
真主黨 胡塞好大威脅
加上土佬同伊朗結盟想終結遜尼派領導地位
變左波斯灣國家要同以色列結盟

其實係失敗因伊朗完同土耳其有能力係中東控制大局.

而家遜尼派要歸邊.

埃及 土佬 伊朗 沙特
開枱打麻雀都得
可惜薩達姆死左

係
伊朗對佢地既威脅遠高過以色列
以色列唔會推翻佢地，但伊朗會

之前啲總統呀deep state呀搞落嘅蘇州屎
侵侵而家全部執返手尾

以色列會吞拼佢地, 不過而家伊朗威脅較大.

胡塞係中東完全無人制到佢地.

我覺得係嗰次美國佬玩到負油價搞到班中東佬聽聽話話

以色列點吞拼佢地

伊朗比美帝制裁咁耐都唔死得
仲越嚟越勁
唔講佢自身
睇吓佢支持嘅真主黨 胡塞勁撚到
想像吓伊朗對波斯灣大開殺戒嘅話佢地半年內玩完

正正佢係癲佬先做到呢啲野
一直覺得佢之所以比啲主流媒體同啲傳統政客屌柒佢 係因為侵係某啲事上輕易成功斷左果班傳統政棍既米路

情況就好似香港民主派追求民主唔係出自真心 只有永續XX佢地先有飯開咁
而侵完成左啲政棍一直提倡要做既野 令佢地冇得透過某啲野cap水咁

Trump

咁搞法巴勒斯坦撐唔住了
全面殖民區接近完成

嘩屌

以色列話會放棄吞併西岸..............住先
內塔尼亞胡信得過 豬乸曉上樹

收皮啦5毛
China呢個行頭只有Biden揹得起
#ChinaJoe #BeijingIntercourseJoe

其實叫唔叫越黎越勁？
睇經濟真係越黎越弱

伊朗可以自製武器例如飛機大炮飛彈
雖然唔勁但都屌打哂波斯灣國家
要知道哩班廢柴連粒子彈都唔識整
加埋連胡塞班鄉下佬都打唔嬴
伊朗輕鬆秒殺佢地都得

講緊過百 過千年嘅關係
你殺我 我殺你
竟然有和解嘅一日

啲人以為佢個性格咁嬲打，上台就四圍打仗，實際上世界最和平穩定正正係佢做總統時期，而左膠只係想聽一個總統演講不停拋普世價值用詞作為punchlines，個世界打到九彩佢哋都冇興趣理，呢啲係doer同talker嘅分別

民主黨同佢撐到咁行
佢話要打都過唔到dems majority嘅國會啦

真係要配BGM , i.e. 賭神

以色列最盡都係食晒成個巴勒斯坦
為左埃及承認以色列
成個西奈半島都可以唔要
但伊朗就唔同

佢應該唔稀罕

咪撚俾添

有個講法係巴勒斯坦班大佬，跟本唔想有和平
所以每次和談到差唔多成事，就會發幾粒火箭去破壞和談
個原因好簡單，如果和談成功，巴勒斯坦人大部份都會選入以色列經濟較好地區工作
到時和平時間一長，本身巴勒斯坦班人就會接受政府入面班老鬼
阿拉伯國家越來越睇清楚個事實，所以依幾年都唔鳩理件事

巴勒斯坦自治組織及哈馬斯譴責以色列及巴林關係正常化

巴勒斯坦自治組織及哈馬斯譴責以色列及巴林關係正常化，形容是阿拉伯世界另一次背後插刀，向巴勒斯坦人侵略。控制加沙地帶的哈馬斯形容，是出於對巴勒斯坦人偏見造成的侵略。較早前，巴勒斯坦自治組織已經譴責阿聯酋同以色列建交。

2020-09-12 02:40:51

真係好大突破

唔奇，接受即係認個聯合中東兄弟去消滅以色列政策一開始就錯；冇得翻盤

美國每個月課金比以色列幾個billion, 呢D錢就係用在今日

係伊朗搞信長包圍網

做乜咁有進展

所以打生打死半個世紀就咁完?

咁軟弱？
係我就強烈譴責+嚴正交涉+衰軟必豬！

由以色列同阿聯酋傾掂數個下開始，美國退出中東嘅策略好明顯

仲用埋以色列結盟科索沃

巴勒斯坦幾時先收皮

Trump係非常虔誠嘅教徒

得罪傳統既得利益者。

以巴戰爭根本一撚早輸咗，早啲投降輸一半仲可以保有一半地，努力發展下仲有得搞，不過班垃圾人種只係一群沙漠強盜。

近代史最囂張戰敗方
唔講以為係勝利者
響度講條件
耶路撒冷又一定要
幾時見德國同日本可以講條件

唔知多哈會點

Push

因為未真係認輸，德國要打到入柏林，希特拉自殺；日本食咗兩隻蛋嚇傻咗。巴勒斯坦係百足之蟲，唔打到亡國變殖民地咁係唔會放棄

你認真睇下海灣國家個堆王爺有冇真係同以色列打過先

所以咪話以佬猶太人算仁慈
六日戰爭後基本上加沙+西岸全部殖民地化都可以
以佬無做 西岸大城市依然全部阿拉伯人聚居

冇殖民化咁D殖民區咩黎

有撚用咩 對佢連任都毫無幫助

淆撚曬

好撚勁
如果伊朗唔係比班老屎忽掌權
神早解放埋伊朗...

左膠+黑鬼=我睇唔到

佢喺猶太殖民區封鎖加沙個D問題上幾時理過"世界"認同
定係你既世界只包美國

似東西德
一邊窮撚到仆街 一邊有錢

On9

唔係美國拉住佢
佢日撚日炸到巴勒斯坦冚家拎都得

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

咁唔通人都唔放個
全部撤退等你幾年後再打我?
場仗打完50年
以佬係依然留有生門俾巴勒斯坦人隨時立國
但係巴勒斯坦人打輸仗就要認
好難話我要返我主動打你然後打輸既野
放棄東耶，以色列都仲可以容許你繼續控制聖殿山

trump

諾貝爾和平獎

天選之人
睇幾次都覺得好撚型，好霸氣

收皮啦，傻閪
用Chain 行頭問過Chain Joe 未？

IRAN咪又係CHI-NA輸出技術

obama 性格好sissy 似係文人學者居多 (事實上以前佢都係教書)
所以依個形象約束佢
相反 侵侵行出黎 成個氣勢都知佢係大老闆咁既款

特朗普傾嘅國家全部都隔左個沙地阿拉伯，係咪想夾爆佢，比壓力沙地歸邊同以色列建交

中東問題都俾佢搞掂

係咪做生意既人思維冇咁膠

所以搞得掂 顧到唔同持份者利益

上帝下凡

好似話巴林係沙地條靚

acc最近開，全部post都係新聞直copy
講唔係pr都幾難相信

而巴林雖然係遜尼派政府
但是，人民係什葉派佔最多
所以，沙特一直都覺得，巴林什葉派暗中同伊朗勾結

真係唔係講笑
The art of deal係有d料到
八奇侵
得閒買本返去參透下先

伊拉克情況，美國的確要負上最大的責任
佔領完伊拉克之後，沒有處理伊拉克戰後的身後事
唔單止令到ISIS崛起，重令到人口佔最多的什葉派拿到政權

就算盧比奧佢地都係斯文人架啦

巴林同以色列條新航線有飛越沙特領空，其實而家沙特都係面子問題或者條件未傾好啫

上天注定要派呢一個人去拯救世界

有無人話我知當年黑鬼點解可以囉到和平獎，而侵搞掂以巴宜家有提名都要畀人屌既原因？

負油價 中銀啲原油寶有份出力

根本連頒獎果個都冇侵侵咁勁

牙侵真係

咁真係會好好睇，重會唔會有人想郁以色列，如果冇咁以色列會做d乜去維持中東穩定

CLS